（重開）昏迷女手足至今下落不明

又多一個失蹤
之前開左個post又冇人理我
點解冇人記得佢地
點解熱門冇post日日提醒我地失蹤嘅手足
點解 點解 點解

推

push

生要見人

甴近平

pp

p

推上去
認人

。

幾時

Pusghh

Tui

依單野幾時同邊到

推！

曱近平

推
佢喺邊度受傷㗎？

Up

Push

罷佢老母

同問

721 831 101

推呀 唔可以再比任何人失蹤

推左先

甴近平 曱甴蝗 曱甴王甴曱平 曱甴平

冇正面，有d難

無力推

Pishhhh

甴近平

曱甴平

pi

推
會唔會有正面相

其實依家有無人做緊整合？
資訊太多好易漏

其實太多，真係理唔到好多，更何況有d冇俾影相拍照既

Help

X3

得呢幅頭頂圖邊認到...
起碼講返邊日幾時邊度
可以重睇直播搵蛛絲馬跡

up

推推推

手足

UP

大埔廣場？3/11

攞呀喂

pish

因為太多啦
不停有新既手足昏迷 死
我地都仲唔會主動 有咩事就跑走 和理非幾時先可以一齊向前衝

1

係唔係大埔？

呢個幾時

係幾時

樓主 係邊一日?

嘩屌
尋人呀

推!

推。。。

邊日？

習曱甴

呢啲要推！

另一方面記者一定要係狗會到問

仲要咁問
警方一直以來強調唔會延誤傷者接受治療，但點解一而再，再而三咁將傷者搬離現場？加劇傷者既傷勢，咁樣做會唔會涉及人道問題？
傷者去向去咗邊？

一定要問，要日日問

影唔到樣...真係好驚...

Push!

必須推

呢個好似係琴日太古果單

依幅相係琴日太古個時既
上返立場應該可以睇到
但係我就唔明
點解琴日醫管局話得一位女士受傷
但係相中人好明顯就唔係送院個個女士

屌

去左邊? 叫咩名

【二百萬三罷聯合陣線】
大家怨完呻完，想罷工，想了解點實行嘅，
可以入Channel參考吓。
成日話得我罷有咩用，咁俾多啲人都了解吓吖。

⚠️常見問題⚠️
1. 幾時罷工呀？
其實罷工有好多前期準備工作，唔係定個日子就可以罷。一來要處理錢嘅問題，需要有罷工基金support，而罷工基金往往係由工會處理返自己個行業。二來要處理邊際成本嘅問題，例如成間公司得一個人罷，甚至有藍絲篤灰，老闆要炒話咁易，但如果成間公司有一半人罷工就好唔同。

2. 咁點樣處理上述講嘅問題？
罷工好多時會有前期嘅行業行動，例如搵一日係網上call支持罷工嘅人集體dress code或者一齊戴朵花，又或者85三罷前嘅行業集會，咁你就可以由網絡延伸到real contact，知道實質你所處嘅職場有幾多係自己人，繼而組成組織，由自己working place去到隔離公司，甚至成個地區或行業。另一個方法就係工會，以成為會員嘅方式組成real contact，再用工會名義發起罷工。

3. 我可以做啲咩？
幫手reach你自己行業嘅人，或者參與成立你所屬行業嘅工會。仲有share呢個群組出去，等呢度可以凝聚到更多有意有心罷工嘅人。
成立工會程序可參照

4. 罷工基金點搞好？
目前主要有兩種聲音，一係眾籌，二係工會自己搞返自己行業嘅罷工基金。前者問題在於好難確認申請人係咪真係參與罷工定呃基金，而且如果個個行業人人都申請得，要處理極龐大嘅行政以及法律程序。相較之下，如果工會處理自身罷工基金可以免卻基金被濫用嘅問題，因為要會員先可以申請。當然，基金仍然需要好多討論。

5. 呢個群組有咩用？
再次強調每個行業嘅組織、籌備工會或者工業行動要返返去自己個行業嗰度傾。但正因為行業太多，每個情況都唔同，所以呢個群組可以俾大家互通消息，最快知道各個行業嘅情況。同埋俾有心搞三罷嘅人可以係度集中討論。

⚠️現設以下分台⚠️
三罷文宣小組
罷工基金討論台

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動

頻道
公海
(必讀)群組須知及group list

十萬火急

推呀

如果有個日期,大家會容易D搵到資料...

琴日太古

呢個係太古個傷者呀

呢個手足應該冇事
因為有消防救護係身邊
要擔心既係俾狗拖走既傷者

點解TVB仲咁撚串？因為狙擊Group 得個6千人follow，我今晚要見到過萬

過萬啦 未follow 既請follow

推!!!!!!!!!!!!!!!!

日期, 時間, 地點?

唔撚係琴日比人斬其中一個咩

推！有無人識佢！？

我發覺好撚多連登仔真係乜都唔FC 見張相就亂鳩咁推

推呀推呀，一定要搵返手足

推
但咁樣點認
幾時嘅事

推 推 推

琴日
可以ig搵立場新聞ig

由九月起，每次一有活動就中計，送頭，重兵，鬼，休息。

係喎呢個無咩人提

立場影
但立場冇寫
唔知有冇其他記者影到

呢個唔係太古城受傷夫婦？

屌你老母成班唔撚FC既傻閪連登仔
琴日太古比人斬既其中一個囉屌你老母係咪又要成班出來做偵探啊
想做偵探前自己FC下先啦咁撚多救護消防圍住救你覺得會唔會咁易失蹤到啊屌你老母垃圾連登仔個腦同藍絲一撚樣

琴日
立場ig有

確定係呢個？

過幾日海上見

琴日

琴日
立場ig

屌你老母樓主你停啦好無啊
呢個女仔後尾自己嗌撚左名有律師跟啦屌你老母最撚憎你呢D唔撚FC係咁話呢個失蹤果個失蹤

［即時］大埔認人

係咪呢個啊?
呢個女手足好勇...上前沖去救人
之後比人拉左

琴晚直播見到佢好似想嘔,似乎想申請入院
最後去左邊就唔知,我無follow到.

唔好有事呀

721 831 101 112 113

咁你搵到呢個手足嘅下落未？

甴曱平

明明就係琴日太古

甴近平甴近平甴近平

呢位女手足係東區，唔係QE，有popo係病房外看守，不方便講太多

送撚左院囉係咪要入去醫院影相比你睇啊屌你老母失蹤撚

呢個手足
昏迷
直接比人拖左上狗車
邊個救佢？
救護呢
消防呢？
咪撚on9啦你

同埋
我依家就係要fc啊屌你老母
因為唔知佢地喺邊先要fc架
明未呀屌你老母
柒頭皮一個
完全封鎖
垃圾

姐係冇昏迷？

推
習甴曱

講左係琴日

實質少少嘅fc？
得一句好難信

因為成日有唔少人衝出嚟講一句就潛水

甴近平 習曱甴

推 any details ??

拉

唔FC既失蹤恐慌撚見一個拉一個

拉

洗唔洗比張職員證你睇

其實已經打死幾百人, 係你哋唔信啫

係又點? 比你知道姦殺邊個又點?

平常心, 我哋人多.

暫時有一個人話係醫院
但冇其他證據
得一句留言
需要多少少證據

有冇得影到手足嘅袋 對比下
證有就最好 但你要遮好少少 唔係比人秋後

推呀！
有冇人知佢係邊個？

Ok，等等我

琴日1820比左呢張相我屋企人睇 傾左兩句
佢話自己係社工

過左1個鐘就係超級城被捕
唔可以比佢失蹤啊！

見到佢件黑底白點衫架

如果佢係清醒應該冇嘢
仲影全相

Pish

推！！！！

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

上左白車？

唔知
冇follow up

我發現遮少少=冇遮一樣，一係就遮曬，但遮曬同比你都冇用，因為我遮名遮個職員編號，咁我都係死路一條，但我唔遮名只遮個職位.....因為我做個位成間醫院加埋得5個....

背面？

影個手足嘅隨身物品得唔得
呢樣最重要

冇可能！隨身物品只要你入到醫院就會比popo當成證物，一係咁啦！我比佢住既樓層你，你自己上去睇啦

親身踩上去我怕比黑警埋伏喎

醫管局報的傷亡人數係假的

推⋯

救得一個得一個！

Push
有冇d show到樣

太多日期及人物要記，有難度

曱甴平

uahs

推 女事主 出黎啦

推呀屌 一個手足都唔可以少呀

香港人
還拖

要唔撚洗失蹤唔係不斷上網搵人

平時保護措施要做好
要救人要實質行動呀

tui

有冇報上被捕人士關注組

佢係尋日有個速龍落單嗰陣有份救人嗰個女仔

叫陳君怡（同音）

佢係尋日速龍落單亂棍打人嗰陣有份救人嗰個女仔 叫陳君怡（同音）

有 尋日著黑底白點衫嗰個 圖後補

佢係尋日速龍落單亂棍打人嗰陣有份救人嗰個女仔 叫陳君怡（同音）

中共殺夠人未

陳君怡係呢個

樓主你搵左被捕人士關注組未

香港人，醒下啦！
香港警察已經被完全洗腦，
當所有反政府嘅市民唔係人，
係曱甴，係害蟲，係低等生物。
唔好再浪費時間同佢地講道理，講人性。
唔好再冒被捕嘅險去撚狗發洩心中怒氣。
唔好再期望佢會回復以前嘅專業。
唔好再理會佢開記者會狡辯自己。
香港警察已經壽終正寢，已經被解散咗，
而家只係由中共控制住嘅政治劊子手。

wtf?????

推推

時間，地點

幫推

依個係咪太古傷者？陳小姐應該係將軍澳被捕

係 之後俾啲曱甴扑暈咗

證實為同一人？
送院？

呢個係尋晚太古傷者之一？？？

sor 我睇返唔肯定係咪同一個人 但肯定救人手足陳君怡俾曱甴扑暈咗 唔知有冇送院 我係睇live見到

尋人

推...

手足, 你肯定到同一個人?
肯定到就得

有冇記者拍到幾時打暈？

唔100%肯定，但有個女手足的確系昏迷入左去，我唔知係唔係佢

個黑白點衫嘅女足，似係尋日大埔廣場出事

女手足

唔好有事

片呢？似白曬面死左

呢個係琴日斬人其中一個傷者 (立場既相嚟) 無記錯apple live影到入左東區醫院

甴近平 救手足

最後好似醒番拖埋一邊

話說上個禮拜旺角個手足點
搞到黑驚急住走嗰個

一個都不能少

唉

應該係大埔/沙田

721 831 101 新屋嶺

推！！！

玉蝴蝶巴

於

睇直播陳君怡係大埔被捕，同埋佢無昏迷。

612 721 811 831 929 101 104 1027 112 113 新屋嶺

推

甴近平

推呀屌 手足唔係condom

冇更多detail
唔敢肯定

點算

仲未醒？
黑警我屌你老母
仆街

好耐冇見
我依家唔驚被自殺打算瘋狂出post了

仲未確定真實身分
全世界推！

點轉?有無得網上改plan?
利申從來未郁過份mpf

推。

推
習近平 曱甴王

立場跟唔跟到

冇

唔好透露太多個人資料

唔想咁負面
但應該....被消失
唉

推啊

推推推推

有無人知邊到受傷

有冇正面

冇
下落不明
有一個留言話有機會係
但冇fc

推啊。手足唔係condom

我開始做紀錄 寫低失蹤手足 以防萬一
我會記住巴打你個名，但其實都唔會有啲咩用
有勞巴打

救人啦

PUSH~~~

啱啱先係fb見到
呢個post 好亂 不斷將大埔黑白點衫女手足陳君怡 (同音) 同呢個太古昏迷女手足混為ㄧ談

777巴打可唔可以 confirm 到係五個定六個太古傷者被送入院?

另 鏡頭拍到嘅係有兩個太古女傷者 - ㄧ個係刀傷夫妻嘅太太, 另ㄧ位就係樓主相入面嗰個

只要check到由太古送院紀錄係兩女 咁呢位女手足就應該喺醫院 暫時無被失蹤

唔計斬人咬耳個㿗佬

唔一定係佢

push
如果係五個就

點解係而家唔驚
成日見你推呢類post都好驚會唔見到你

完全要日日提啦, 應該有個集中置頂post追踪失踪手足
冇人提就沉晒, 有冇攪錯

Push!!!!

生要見人，死要見屍

見到咁多手足命都冇
我點可以一直驚落去
黑警死全家

總會沉
大把人之前失蹤
到依家都冇人繼續講

不如搵人寫個網/平台
好似藍絲啲懸賞網咁 不過係尋人裝
每個case用手足最後既相做記認 裡面就整合線索/暫時有既資料
如果有人搵到就上去報料 確認左就Del case
廢時問黎問去 搵翻都繼續問
同埋唔見左既手足起碼都有個位比大家一路記住

推

曱甴平

唔好變浮屍呀

不要麻木

邊度嫁？

推
香港警察殺人滅口

推！！

推
有無人知佢依家點

幫你推一推

推呀！

幾時既。？

推！！！！！

前日

大埔果位？

認人呀

星期日沙田新城市暈咗被拖走嗰位女手足呢

...

呢啲有用po又冇人推
隻垃圾自編自導自演就上熱門

推 要平安無事

好人一生平安

ppp

推到有消息為止